屌現場既人, 留係現場既人請你地入一入嚟, 依家要諗下文宣點做

屌現場唔走既人
我明白你地好擔心現場既人
唔希望任何人被補
因為再有一個人畀人拉都係太多
唔想見到佢地畀人打, 流血, 受傷
但請你地收一收口, 唔好人身攻擊
成件事佢地係處於被動
好多人到依家都唔走係因為現場有人未走
係想全部人都走得到
咁點解唔散呀？
有夢遊過都知, 你落單就出事
現場既人就係怕落單仲危險

留係現場既人
請你地明白連登呢到好多人都好擔心你
我地唔想失去任何一個
因為全部都係自己兄弟
如果因為你地一個未走
就有多一個人會想陪你, 為咗保護你而一齊唔走
到最後好多人就繼續留係現場
留絕對無問題, 但請考慮下現場環境
認真諗一諗個形勢
唔好為一時之氣就畀狗有機會入

最後, 希望所有人可以將個焦點放係彌敦道包抄個到
明明所有人都退緊
但啲狗一再進逼, 繼而將所有人包起彌敦道唔放人
呢個係一個好危險既舉動
驚慌既人群係有好大機會發生人踩人既慘劇
佢地既策略係絕對有問題,
希望文宣組, 所有巴絲將個焦點放係呢個咁危險既決策上面

肯出嚟既都係戰友,
不分化、不篤灰、不抹黑、不割蓆

唔係現場既人, 請集中思考點幫現場既人士
係現場既人, 請盡力留意情勢, be water

狗自己講唔比人走

推

前線發夢傾好要左一齊走，就唔好自己留！！ 拉人走既一定要拉實D,一定要拉走到！！